### Messenger.
Это приложение, которое можно использовать для локальной сети.

### Подготовка к запуску.
Скопируйте на свой компьютер этот проект.

```
git clone https://gitlab.com/anmudrowa/messenger.git

```

Используется база данных Mongo. Перед началом ее необходимо запустить на Вашем компьютере. Так же должны быть установлены - node и npm.

### Запуск приложения.
Что бы запустить приложение, откройте командную строку и перейдите в каталог messenger. Далее установите зависимости, используя команды:

```
      npm install
      npm install -g nodemon
      npm start
```




После чего приложение будет доступно по **localhost:8080**.

### Вход.
Для начала пройдите небольшую регистрацию (внизу окна **Вход**  будет активная ссылка на окно с регистрацией), после уже можно осуществлять вход в чат с Вашими данными. 





